呢個list如何？

玩最靚嘅遊戲都只不過係全境封鎖2
itx幾機箱唔知部機會唔會熱到火爐咁
使唔使升級埋水冷？

見你用intel, 可以等多幾個禮拜用十代處理器

第九代同第十代性能分別係唔係好大？

又係呢d config

大

使用需求唔係好大唔玩單機畫面好靚嘅遊戲 所以冇謂用咁多錢買
都係想同朋友打係連線game同埋得閒用photoshop執下相咁

咁不如等amd 3300x

3300x

我很好奇每個話用部新電腦(唔夠1萬)執相剪片既人有幾多個有租adobe 用

等3300好過啦
Intel要等中低階板有排等

9400 都超唔到頻

水咩冷

用緊C10 單風扇（另加8cm機尾扇），
做好風道唔使水冷都得

部電腦唔夠一萬攞黎執相有啲咩問題
執相性能要求又唔係特別高
重要嘅係睇個mon嘅顏色準唔准

itx機箱風道比較複雜
如果水冷可以將CPU嘅溫度降到更加低
會唔會對機箱整體溫度造成下降？（比起風冷而言）

但係做埋水冷會唔會溫度比風冷低啲
因為始終部機箱真係比較細

我覺得無論你係唔係水冷, 最終機身都會差唔多熱, 分別只係cpu 溫度比較低

重埋可以忍手等10代intel 或者amd ryzen 3300x

小悍將可以用15cm高cpu cooler，利民隻fs120 mini 13cm 一流/市面上好多選擇，機頂/尾可以加多一把12cm&8cm